====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela existe dans la grande presse dans les domaines de l ' économie et de la médecine , sujets jugés prioritaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

